有無人有壞g2唔要？

我想要裡面零件

個speaker 模組壞Q左，想整返佢繼續用

韓版壞 moon 要唔要？

我部港行黎，未必岩用，多謝巴打先

我有部韓版壞parts!!!! 巴打可唔可以比我?
Thanks

港行壞wifi有冇興趣？幾錢？

我有部港行，個Screen壞壞地，其他所有野正常。

開左tg唔識用, email me: secret1985@hotmail.com

留 telegram 俾我

我都係韓版壞mon

我又係韓版壞mon 下半部份無反應

我都係韓版爆moon

有位巴打話俾部壞機我，請check email, wtsapp傾

我都係韓版g2，個mon亂咁touch不受控制

我嗰部又係咁

我個部都係咁，早排仲壞埋sim卡槽

巴打tg傾：

韓版G2,壞MON係咁跳+1
不過係年幾前已經壞左

巴打TG傾:

我又係 不過係上半

港行壞wifi可以點整
想整翻比老豆用

唔識，我果部係換電時大力撩爛左個speaker模組

推